好掛住你啊 分開左已經半個月

好辛苦 想搵你 但又比你覺得好煩

搵啦屌
怕條撚咩
當初你危險期中出佢 咪又係冇事

放唔低啊

off topic 已起底 到底幾多年感情拖住幾多件...？